Foodpanda 有冇得叫珍珠奶茶？

想飲

有
我試過要佢地送雪糕

比得起錢 空運台灣個間比你都得